屌那星 家燕姐條事業線勁撚到仆街

圖

哩啲都唔知講唔講圖定老母好

對洗面奶

無圖我話我龜頭條事業線長過佢都得啦

你懂不懂規矩

講還講唔好貼圖

佢粒墨

呀...屌你老尾呢d就光速有圖

這是不對的.....jpg

好想屌Nancy

屌, 諗住入黎睇家燕姐掌紋

竟然有師兄要圖......